新彊反人類罪行.....

集中營入面，特登係一班維吾爾人面前強姦一個維吾爾女人
為既係觀察維吾爾人面部表情
如果有任何唔開心表情 或 擰轉面，就再洗腦、打鑊甘
痴撚線架

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

明日香港！

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

我夠膽講...
支那已經超越納粹 納粹摧毀肉體 支那摧毀靈魂

都癡撚線
香港人贏咗之後一定要幫返新彊人

CLS

癲撚過德納粹

成個民族夫目前犯...

唔好笑⋯

核平中南海

心理變態

五毛：「未去到大規模槍斃同捉一個殺一個，你哋唔好抹黑啦！」

將發條橙當現實咁玩

果個議員聽到之後係呆左

fight for freedom， stand with 新疆
所有極權暴政下嘅人民，反抗啦

我聽到之後都呆左一陣俾唔到反應
呢件事係完全超出一個正常人對酷刑既認知

好癲

如果今次抗爭輸左我敢包佢地會更加變態對付香港人

仲要殺嘅係自己人

Cls

出兵啦屌

已經超越 Nazi.....

唔需要比較

唔小心？

消滅中國

所以香港真係好幸運，因為我地係中共既春袋，先有反擊既機會

pish

對心靈殘害遠超毒氣室

睇過篇文：用強姦摧毀一個民族嘅民族意識，覺得自己嘅民族很不潔

lm

p 牌仔唔識用表情符號就唔好用啦

幾多分幾多秒？

有無timestamp?

S

可能新彊領已經發生過....

Push

時間？

香港民族一定要堅持到底

Sad but ture, 真係寧願死

變態

依個實驗係用黎做咩
表現得好enjoy就可以走 ?
到底來做乜野, 真係諗唔明

如果得地唔堅持
唔單止救唔到佢地
我地都會同佢地一樣下場

屌佢老母
毒氣室成碼都叫即刻得到解脫
而家擺明係要維吾爾人生不如死
用嚟拎快感
真係痴撚線
點可能做得出

開頭仲講乜鳩五族共和
轉頭就鎮壓殘殺
香港人真係要好好諗吓
呢場運動完咗仲應唔應該
比中共統治

有冇整合

幾分幾秒

唔好侮辱納粹，老實日耳曼民族優秀過支那人好多倍

sosad唔撚係sad呀大佬
恥笑三寶下次唔好亂用啦

有冇時間？

係唔撚係人黎

同問

雞姦咪係

Wa dllm cls...

仆街 推

等你冇晒感覺 令你見到不公義唔會再出聲

同求時間線 幾分幾秒

中共必須死

"去人化"先會做得出呢種事
大陸人面前強姦大陸女人
都唔會有人笑啦

今日新疆…

係咪以為係喊咁既表情

班畜生真係咁撚癲

痴撚線

想像唔到香港發生會點

但聽聞新屋嶺有近似嘅事發生

幾分幾秒姐？

有fd喺美國讀緊書
因為今次反送中運動佢接觸到藏人維人組織
喺遊行街頭同佢地傾話下
其實佢地好緊張香港形勢
話佢地即使抗爭再多游說再多付出埋生命都無辦法造到香港人今次既國際迴響
佢地好睇重我地成功
我地贏左佢地先有一絲希望咁

天滅中共

所以星期日一定要出

香港人唔會放棄新疆人
新疆加油

wtf

幾撚驚有圖

中共快D滅亡

呢一刻停，香港都會變成咁

香港民族一定要撐到底 痴撚線
唔係支那侵略 香港人水平超過日本做亞洲第一都好正常
雖然有D友仔縮縮骨骨 有D又左膠上腦 但係都係有禮儀誠信既民族
仲有好多手足都有智慧又義氣
係比廢老同支那豬拖低哂

好恐怖

無可否認英國打個底加聰明既香港人真係絕對亞洲一哥，可惜全盛時期將我地過繼俾亞洲最渣滓既支那，靠吸我地血吸到全球第二

幫推

仲撐共產黨既人已經唔係冇腦,政見唔同
係好基本良知問題
呢個政府好嘔心

完全唔使咁樣打壓新彊人
班友仔都係放羊跳舞過日子
真係驚聖戰 鎖邊境入口唔比中東班野入境就得
支那豬對其他民族只會種族清洗
用少少錢去搞新城鎮發展自然吸引到好多新彊人歸化

會唔會失蹤個班義士........

第五頁都未有時間

可以講下邊一段嗎？
中共真係癲撚過nazi

第幾分鐘開始

支那喪心病狂

已經唔可能用極權形容
可想而知新屋嶺裡面係點樣

屌好撚恐怖
我地唔可以輸

支那
打壓仲未係最慘
最慘係以後香港人後代會忘記左打壓 隨時變成我係中國人呀屌

係 仲有西藏人
而家西藏係完全冇消息
好恐怖

絕對會，每日都好痛苦
而香港人早就當左佢地係condom

屌..天滅中共呀！！！

一定

中共根本係邪惡軸心國，如果大國唔剷除中共，佢所帶來既禍害係危及成個地球!!

中共真係最應該被殲滅

中共根本就係邪惡軸心 一定要消滅

巴打有看過新疆集中營對待穆斯林的片嗎？
真的慘無人道（慎入）

1020大遊行香港人要同香港穆斯林connect

美國國會也會制裁中共新疆集中營

世界係咪準備埋位？
平時得罪人多係咪準備俾人分東西德？

呢個唔係喊咁解...

推

中國真係唔應該再存在係世上

軸心國佢條毛，人地有盟友先有軸心國統稱，試下支那落難睇下有冇人理佢

有時我真係寧願有個核彈炸晒成個支那
咁樣一切痛苦都可以結束......

如果共慘八九年肯行民主化，到今日都有30年，可惜可惜，暴政必亡

CLS國家

我知錯喇巴打
唔好再插我喇好嗎 清
我屎忽就嚟開花

Torturing people just for fun?
Wtf.
The Communist Party and the ppl who lick their balls should be burned in hell.. in eternal fire.

幾多分鐘

支那vs 同盟國

幾分幾秒?

1018 面具
1020 九龍

邊段呀屌

所以我哋係唔撚可以輸。打柒極權共畜

半夜喊左

2:12:00開始睇

會軟咁黎就唔係支那啦

電話裝what’s app 就捉了入去
被打針⋯⋯

有人被活摘器官

試著說，東突厥斯坦

新疆係以前滿洲統治者同後來皇漢主義者將當地去主體化嘅稱呼

今日香港啦，新屋嶺你估少得過新疆咩

新疆邀請埋BBC入集中營拍嘢添啊，雖然係假（個個都話學中文好開心）但起碼肯做吓樣。太平紳士想去新屋嶺邊皮都冇得你入呀

推上reddit啦

成日都覺得中國咁唔文明
如果世界比佢統治左 人類文明就會大倒退 好似歐洲中世紀咁
前人咁多發明家科學家嘅努力付諸東流 好可惜

改口叫回鶻人、維吾爾人得唔得
「新疆人」呢個稱呼仲難聽過粗口，同話人係「被征服者」冇分別

可能送埋中添啦已經

咁撚慢一定係自己友做緊DEMO

真新疆人一定轉到洗衣機脫水咁快

俾個時間黎

睇下「王震」、「王恩茂」、「新疆生產建設兵團」

我叫開回鶻人，地方叫東突厥斯坦

段片最後嗰bbc 記者問錯野比人趕咗出嚟

其實佢哋點解會俾啲外國記者入去?

認真問 如果新疆革命會有咩後果

中國呢個民族幾千年黎都冇進步過
咁多年黎都係玩帝制獨裁
就算中共倒台 只要中國既文化根基一日唔撚改變
到頭來只會造就一個新既獨裁政權上台

令到啲人對所有野都集以為常...痴撚線

同埋啲片係點樣得返黎? 係咪因為佢哋新疆人權法案通過左開始有啲人自保督灰？

坐X椅

困住人嘅地方

情願死左去
有時我都想問但性嘅惡可以去得幾盡一千套一萬套Joker 或者舒特拉的名單都描繪唔到世界之惡嘅萬分之一

扮開放 帶你周圍睇
大大聲講「呢度無嘢架，你睇吓佢地幾幸福」

推啦屌

罰你1020一定要出嚟
唔係唔原諒你

叫東突厥人

後日台灣

痴撚哂線
反人類反文明
垃圾國家

共產黨有一樣野做啱咗嘅再將烏魯木齊改名
以前國民政府係叫做迪化
簡單啲講即係叫做啟迪開化
人哋又唔係中國人啟迪開化關你咩事姐

唔知有冇報紙會報導, 一定要推比國際知, 中共係幾咁可惡

啱 一定要幫

今次贏左既話，香港人一定要幫新疆，西藏呢啲少數民族，佢地好多人既思維都係好單純，無中國人咁去成日耍手段幫佢地同時都係為左有更有力度去牽制中共日後對我地打壓既力度，直到中共滅黨為止

我記得以前時不時有藏人自焚, 而家唔知係咪焚到冇得再焚

香港人 團結 一齊贏

贏左之後一齊幫返佢地

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

根本係北韓加強版

T

用酷刑令到全部人都認罪

其實迫害法輪功已經係咁痴線架啦
未燒到我地身上當佢地唱歌之嘛

我地今次真係唔輸得
輸左除左我地奶野之外 佢地肯定更加慘 更加冇望
香港人一定要贏

專心區選啦

之前革左好多次
死左好多人 唯一一次有機會成功比蘇聯搞死左

dnlm

呢個真 現實世界既惡對比電影
電影真係幼稚園級別

佢一早超越左⋯⋯

難得撞正中美貿易戰同全球反共環境, 一定要打好國際呢條戰線

邊止NAZI咁簡單
根本就過撚哂

維族人比人虐待左咁耐美國先順便搞個新疆人權法香港一定要贏呀屌你老母

其實佢地點解要咁做
其實都要用錢維穩

請問係幾分幾秒有你講嘅事情？

C

cls 國家

咁納粹都係仆街嚟當年殺咗好多猶太小朋友

Check返先知最新自焚事件係上年年尾
2009年以黎既第154單

中國還向青藏高原地區自焚事件頻發的城鎮派出了大量軍警。但是，當局的所為沒能控制住自焚事件的發生。自焚的藏人各種各樣，從年輕男子到中年父母。自焚事件主要發生在藏區東部，藏人稱之為安多(Amdo)和康巴(Kham)，現隸屬於中國的四川省和青海省。

美國印第安納大學(Indiana University)研究西藏的學者艾略特‧史伯嶺(Elliot Sperling)說，“有來自至少某些自焚者的明顯跡象表明，他們之所以這樣做，是為了表示對中國統治的抵抗。中國在自焚發生地區採取嚴酷鎮壓手段後，仍有自焚事件發生，這個事實本身就很能說明問題。”

另一名學者、紐約州立大學帝國學院(Empire State College of the State University of New York)的譚·戈倫夫(Tom Grunfeld)說，外面的人總的來說“搞不清楚什麼原因在推動自焚事件”，但有意思的是，“中國政府在對付這個問題上是多麼力不從心。”

中國官員很害怕自焚事件的發生、以及這些事件傳達出的信息，以至於他們在千里之外的北京天安門廣場上也放置了滅火器。全國各地的抗議者往往來到天安門廣場，中國領導人對此十分敏感。在藏區的官員也為軍警裝備了滅火器，還把滅火器放在寺院中。

Source:

好似冇乜人關注, 咁少人RT
第時有乜新疆西藏新聞, 一定要推爆佢地上國際, 令全球人知道中共係比納粹更邪惡

為咗香港同新疆
我哋唔可以輸㗎

香港輸咗嘅下場

中國係UN人權會委員國

新時代「宗教」教育
中共是唯一的「宗教」

香港人一定要堅持！

有個懷疑係西藏人retweet我一個得3個Like既文宣，比佢說話感動到
我有覆返佢話Hong Kong 都唔會leave 佢地
希望香港人唔好忘記佢地

真係要去到好絕, 先至會令個正常人以最殘酷既自焚作抗議, 仲要係超多人咁做, 真係好難想象, 完全係地獄世界

可以睇睇諸夏理論
中華民族要拆返細先有希望 大家都好

你傳銷傳到去新彊
放心，你最憎嘅中國人都唔會比你食到人血饅頭

美國人一向有關注
所以LeBron James 批評Morey “education”不足比美國人屌到七彩，因為concentration camp 又叫re-education camp

佢地好多走難去左東歐，有用Twitter

...

I want to know too

呢個都好恐怖

+1

PUSH

痴撚線

其實係國際文宣度, 真係可以盡力幫下新彊西藏人, 根本大家就坐係一條船

香港穆斯林集中地： 尖沙咀清真寺、重慶
美帝睇住架
大家1020connect 香港少數族裔

星期日見!!!!

光復香港
時代革命

2:11:55左右

好心痛 每日一諗到有手足可能被禁錮緊就好不安

就算我地輸都要幫佢地發聲啦
可以睇下網上啲虐待片同新聞，中共仆街到極點

我記得大陸有一個好出名嘅新疆女藝人，呢啲應該本身已經唔係住喺新疆？
一直喺其他城市出世嗰啲人？

CLS呀

我係胸奴

中共對比現時或歷史既共產政權殘暴n倍
蘇聯 東歐 古巴 越南
都未至於做到咁無人性 反人類
係得赤柬 北韓先拍得住

大後日全世界

其實當年趙紫陽就有機會，不過已經係過去，照你咁講如果真係想救新疆嘅人，其實都係需要一個肯民主化嘅領導人去真改革

香港輸咗 逃犯條例再次通過 喺集中營俾人打死嘅就係我哋 死人是發不了聲的

支那係強制迫維人骨肉分離
老豆被人追殺逃亡左去外國
係外國上網見到支那文宣D影片
條片裡面係佢個仔 已經比支那調教到變成我係中國人呀屌
連維語都唔識講 老豆都唔認得
個老豆講到喊撚左出黎

無聲吶喊 睇到心碎
抖音 / Tik Tok 戰線請多多努力
想幫維吾爾族人 呢個就係我地實際可以做嘅小小事情

下一個國際戰線核彈係Tik Tok

唔可以輸

喺現有中共體制內係絕無可能
中共背負太多血案人命暴政
蔣經國條路行唔通
中共最後一係蘇聯式和平解體
一係羅馬尼亞式武裝革命被推翻

極權理事會
成個會都係非洲軍閥同愛支勢力同支那

如果今次失敗，香港將變成中共另一個集中營

班支那畜全部都要落地獄

屌你加乜野形容詞

美帝都頂唔順班自hi

熱巴同冰冰都係高官肉便器

如果香港真的依近新疆呢種管治，可以做就係有幾多送幾多手足去遠處，猶太人咁

咁全部人都要走啦

所以我地唔可以輸

支那人真係地球癌細胞 聖經入面既惡魔

希望今次中共倒台分裂之後
一定要殺晒d支那人 唔好比機會呢個惡魔民族番生

蒙古人日本人當年真係殺少左

乜鳩回救人新疆順口啲

成撚日話香港愈來愈落後支那愈來愈進步
緊係啦，支那好似吸血鬼咁吸晒我地d錢

之前有人仲叫人唔好用chinazi呢個term
根本過而無之不及

講左係中國=Chinazi
而我地係要Anti-Chinazi
之前d宣傳冇分清楚姐

難啲 納粹唔係你想像中咁簡單可以超越
佢地最多同日本皇軍一樣 女姦男殺
雖然都係一舊屎同兩舊屎分別

有冇個時間
幾分幾秒講？

根本就係現代法西斯

中共好多反人道罪行係你唔知
維持70年政權 你數下佢地殺咗幾多人幾殘暴先做到

其實係中國人殺太多可以令民族進步既中國人

中共同日本相比，日本真係小兒科

剩低呢班冇得救ga la

佢地好似細菌咁
一次殺唔晒就會有抗藥性 越黎越難殺 越來越惡

真係世界最大既邪惡恐怖組織

了解過猶太人既反應，完全會明新彊人點解唔反抗

佢地咁樣摧毀精神，靈魂同尊嚴下，完全展示出佢地想人完全屈服喺二等民族依個身份

我真心覺得佢搞大屠殺滅族都冇咁仆街

完全超越我對人性既理解

成吉思汗管理方式

八千萬人

佢地啲婚禮咪咁囉⋯⋯啲伴娘同姊妹
諗起都噁心

維吾爾族人、西藏人

如果要用一樣野代表全惡 一d善都冇，果樣野就係中國人

納粹當年係希特拉 希姆萊果班痴線，下面班人都係正常。（都有少少貢獻，例如禁煙，性開放同動物權益）

蘇聯...還好啦，倒台後被人揭衰野，有排都未有中共一半咁滅絕人性。最多咪送入古拉格做苦力做到死

赤柬，由於科技原因 所以都係直接打死就算。殺全國3分1人口，屬於痴線而非滅絕人性

而中國人，上到統治者下到小粉紅個個民族主義
支持屠殺新疆西藏香港台灣 日本韓國越南印度美國
（惟獨驚俄佬）
屠殺咪屠殺囉，你又要搞埋d賣器官 人體實驗 又強姦ai人面識別測表情，
玩埋d deepweb級既折磨，已經係心理有問題既範疇。

衰撚過納粹奧斯威辛，人地直接一車車送入去嗅毒氣咪撚煩。猶太人死之前都唔算太痛苦

其實呢個原本係sosad表情...
不過由高登開始用做恥笑三寶

今日維吾爾族人、明天香港人
大家齊上齊落

納粹咪一車車扔去毒氣室乾手淨腳，仲要呃班猶太人話去沖涼（雖然係防止佢地反抗）
猶太人起碼死之前心靈冇受過極大既折磨

仲有德國甚至納粹黨內都有唔少人係覺得有違人性/同情猶太人。
你睇中國班生蕃 嫌虐待得唔夠變態添

中共正正就係西方國家為左吸食經濟利益這種毒品
而親手養大的惡魔毒犯
西方國家毒癮已深
根本戒唔到毒癮
如果真係想補償過錯
就算不願自己出兵
最基本都應該要做到好似當年支持波蘭與中東各國咁
為香港提供軍火

其實係中國人由上至下都有嚴重既心理問題
上既對權力同錢係有住病態既執著
下既全部都係斯德哥爾摩症 燒到埋身先會開始懷疑
我都唔識形容佢把係班乜人 真係無乜字可以形容

我睇過幾條紀錄片，訪問新疆集中營逃出黎嘅女人，話被捕即刻俾中共打咗不知名毒針，發狂食慾大增，個腦淨係諗一樣野就係食，一日俾勁少野食，一食野就嘔，加上長期失眠瞓唔著覺，逃咗出嚟睇醫生，全身檢查check到大部分器官都有輕度至嚴重慢性衰竭，甚至有啲已經完全失去功能，得幾個月至幾年時間命，就算好彩逃到出黎都要繼續受折磨生不如死

全惡
係佢地身上 你搵唔到任何善良既特質
就算有 都係為利益扮出黎

唔係打春藥咪算好（雖然一定有）
肉體折磨點都冇心靈折磨咁慘

本質如此

當你每日見住自己好似個廢人，老公要照顧自己同仔女，自己又照顧唔到仔女，要全家人一齊擔心，唔知邊一日會突然死再陪唔到屋企人，呢樣先最苦

所有片都tag埋LeBron educate吓佢咩叫education in China

十年內，好多廢老都夠鐘走左/退化/弱病出唔到聲，而家要做就係唔可以令呢種意識再蔓延/傳承落去，要除住佢地退場而終结

以前中國即使有皇帝制度，都係想其他部族定時進貢，冇諗過攪佢地文化，而家支那一副逆我者亡態度，加埋班五毛自我到極點去盲撑，呢股銳氣唔狠狠挫下，對全世界都有害無益!!

香港唔係支那地方!!
香港人。反抗!!

啱

班技術員可以咁環境下做呢D事，簡直侮辱左醫學!!

重申，亡者怨念會依附在其器官內，夠胆就用啦!!

真係屌你老母⋯

事實係 我地輸咗既話仲慘過新疆

新屋嶺其實已經做左？

納粹都冇殺自己人...

痴撚線
成班畜生黎

歷史係希望世人可以反省唔好重複犯錯
但中共真係仆街黎
倒退又唔吸取教訓

好靚

唔講笑，共黨人有時啲噁心法真係估佢唔到，咩新娘洞房圍觀，臨結婚先抬高自己跟住搞到婚禮中止
唔講呢啲嘅，淨係「碰瓷」碰到傾家蕩產呢樣嘢已經夠恐怖

天滅中共啦屌，越諗人越嬲

一係唔打
一打就要打到反擊唔到

天！

有無人post上reddit
寫埋簡介

係呀 逼被捕港人望住港女俾支那狗強姦輪姦/港男被雞姦

我地一齊贏...... 計埋每一位受支共打壓既中國人。

1020

fake news標題黨，成條片都冇提過呢件事

咪傻啦
香港係國際城市先咁多人關注同幫手咋

In the condition that we lost in the demonstration this time.

西藏係1950年代已經俾中共全面入侵
係1949前 達賴喇嘛13世周圍搵外國支持但冇人理
之後14又好細個上左台又加上中共 全面入侵西藏
逼到藏人自焚 係好撚絕望
前排仲傳出尼泊爾同中共打算傾送中條例
逼尼泊爾政府將住尼泊爾既藏人送中
痴拿線真係

但我都肯定咁講
香港輸左會慘過新疆西藏
因為香港人呢4個月落晒中共面 佢地實會報復

勁！

衰撚過納粹

香港要贏
天滅中共

其實一早超咗
支那兩樣都有

屌你老母，癡撚線

其實差好遠
納粹係為自己國家同民族
共產黨只係為自己

地球之癌支那人

大國掘起

全球所有推祟普世價值嘅國家聯手應該可以直接打殘中国，希望夢想成真

Chinazi >>>>Khmer Rouge>>>> Nazi
1949起 逼害70年 手段比後兩者更兇狠

越近滅亡，越為瘋狂

新屋嶺大有可能已經發生緊

屌你老母納粹

香港啲狗有少少權都咁
大陸啲屎忽鬼一定為所欲為

屌佢老母根本就應該立即出兵滅左呢個國家

推呀

全黨死清光

荷蘭人都係日耳曼人嚟啦，話自己中立國都係要俾納粹黨侵略，但係撇除猶太人同法蘭西民族，俾德意志人搞得最慘嘅都係荷蘭人

推推推推

一定要幫，不論是甚麼人！除了支那

係因為香港有咁重地位先可以得到咁多國際幫助
班支那畜生真係死不足惜

正常人聽完真係呆撚左，點解可以咁變戀

可唔可以搞一次聲援新疆大遊行

係撚自己人咩 係俾支那屈咋

推推推推
再唔出黎反抗
就好快明日香港

2:12:00

幾乎肯定蝗蟈一定係
第三次世界大戰既主戰場之一

依個政權太過離譜
思想同世界脫哂節

支那畜真係地球毒瘤
點解仲可以生存到70年，幾時支爆呀

對 👍🏻👍🏻👍🏻

支那好撚恐怖

真係痴撚線

我屌佢老母呀

聯合國怎麼能容忍中國大陸這個極邪惡的惡魔，在人類身上做反人類的罪行。

點解嗰啲土耳其、中東國家唔出黎屌
要香港人美圖人出聲屌先？

真係恐怖過納粹

還有歐美澳等民主國家，為了做一點生意，都當睇唔到這種事發生，還說甚麼人權，民主，自由。

2:08:20 開始，強姦然後迫墮胎 唔用麻醉藥攞bb出嚟

支即最怕你唔在意物質層面既野而去追求精神層面上既野,到時仲邊有人信黨

冇錯.. 你估我地輸左嘅話。仲可以幫人發聲？

Tui

講完，你想人地讚你好撚醒？

中共唔意返

仆街

中國人最唔願意面對既現實係，中國一定要比外國托管至少99年先可以擺脫到現狀

好似香港咁

push

其他國家仲未識醒自己親手養大嘅惡魔
其他香港人要醒未呀，再唔反抗下一個就到你啦

仲恐怖過日本軍
呢班人落18層地獄都益左佢地

好恐怖……

啲太平洋島國同非洲小國會企邊邊

至少要85年以上，先開始正常人比例比較多

諗起漂流

諗起漂流武士d精靈族

仲仆街過nazi……

留名

點解可以咁無人性

核平閪共

聲援被中共逼害既人既遊行

被核爆都唔可惜

幾變態嘅政權先會諗到呢D咁變態嘅方法令人變態

仲話佢地係恐怖分子，邊個做成？！

推俾多啲人知

所以點解共匪必須死
任何支持共匪嘅人都應該死
佢地嘅存在係絕對唔符合大部份人嘅自由同利益

共國: WHY NOT BOTH

啱
新疆條人權及民主法案已經過左
香港條法案都未過

世上最劣質人種非支那人莫屬

大家諗下他日....

痴撚線國家
跟本係去人化

唔敢睇

共產真心痴撚線

2:08:20 開始，強姦然後迫墮胎 唔用麻醉藥攞bb出嚟，或者強迫避孕

共產黨落地獄啦

香港係撞著貿易戰 加就黎美國大選先有咁既效果
咁多樣嘢同時一齊中先得

yes

可唔可以講埋timestamp。。。。。

64佢地認為差d倒台 自此覺得要殺哂先得安穩

睇到喊

真心想問下個d新疆女明星有咩感受
見住自己民族咁比人折磨
自己就對住共產黨賣笑賺人仔

回鶻人（維吾爾人）、吐蕃人（圖博人）

2:11:36 開始係樓主講嘅內容

2:08:20 開始

痴撚線，中蟈一定要被制裁

一個人好哋哋都俾你搞到被自殺，而家有人要用自焚嚟控告你哋，你哋又唔俾人死

真係等天收

有冇得選都唔知...

根本係黑太陽731...

你睇下賣港個d明星咪知

唔好再拉埋台灣同香港比
台灣人根本就唔信中共
邊似得香港人咁撚on9一國兩制五十年不變都信

香港人唔可以放棄，放棄就幫唔到自己，亦都幫唔到佢哋。

好慘
但香港普通人可以點幫佢哋
少少都好

等我地贏左一定會幫新疆

痴撚線支共 真係一個邪惡集團黎

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

其實外國有冇人知？
點解好似冇人會幫手咁

推上香港報紙

唔敢睇 痴撚線 唔撚係人 痴撚線架真係
天滅中共

最邪惡極權

推上熱門

連登開始有廢post

點幫?
反攻大陸?

香港新屋嶺！

推！

Dnlm

$$$$$$$$$$$

好嘔心

你地咪得罪佢添呀
一陣唔夠人打玩自爆
自爆幾十粒核彈攬炒地球

如果香港唔係屬於支共會唔會好彩D?

唔好睇到咁高啦，純粹當佢地雞咁玩咋

我哋贏咗先幫到佢哋

唔敢睇片

中共無當過任何人係自己人

cls

【1020和理勇行動post】連登豬連登狗請迴避清真寺

要一齊嬴呀

當權者視人命如草介，cls

thanks

睇到好唔開心

狗共 就是 惡魔

Dllm

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

呢個世界真係痴撚線

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

共匪=癌細胞
衰撚過垃圾
天滅中共!!

新疆真係好慘
之前睇過documentary 佢地真心覺得自己係中國人
但比人咁對待

2:12:00左右開始
建議由2:08:00開始聽

新疆同西藏都去過
之前成日傳維吾爾族人好凶殘，而家諗返應該係俾仆街共狗抹黑
贏咗一定要幫返佢地呀

全世界都無人理，人類好有愛。

吓,聽講韓國魚差啲穩坐總統寶座
而家香港搞成咁,所以小英先有啲希望咋

世界最邪惡國家

實質既野，無
只能去 twitter 宣揚中國呢d罪行

藍絲最理想國度

納粹比起而家既中國，真係追唔上啦！
變態既程度超越左當年日本仔同德國人

遲d殺既就係香港人

可能北韓會幫佢既

斯德哥爾摩症，比你點醒左，終於知中國人有既係咩病，斯德哥爾摩症真係幾乎全中國人都有

日本仔殺其他國家既人，中國人專殺中國人

戰場上大規模強姦, 納粹德國都不屑做

唔係，冇文宣咁積極做野，同勇武派既勇氣，香港只會變澳門。

比 所多瑪120日 更痴線

新疆人同埋維權人士

第十九層，係為共產黨而設既

應該，借依個機會向世界揭示所有中共既反人類罪行。

明日香港

有冇人知判死刑嗰兩位學者點

我接受唔到CLS 仆街CCP

共匪比納粹+法西斯+軍國更加邪惡

【FC】西九站遊行係中共真春袋！

要幫埋南蒙古，仲要煽動埋滿洲

劉曉波話中國要完全變正常國家，至少要被外國管300年

唔敢睇條片.....

你覺得會點？

唔敢睇
見到文字描寫已經覺得件事好癲

Unbelievable

幾分幾秒？

岩呀，如果唔係可以一早同新疆同一命運。。

新屋嶺可能已經發生過

所以一定要捉緊呢個機會反擊
第時要幫翻新彊

同問 目的係？

中共反人類罪行

5毛：美國仲衰

到今日果班港豬仲唔信港狗同支那狗係做緊反人類既野 仲要話支持國家 我真係屌你老母.....

聯合國在哪裡？我屌佢老母無撚用的垃圾組織

試著說
東突厥斯坦
圖博突

不要說
新疆
西藏

香港人輸咗下場可能比新疆人更加慘烈

其實點解要咁做⋯⋯有咩目的？完全唔明

中國共產黨必須亡黨！

幾分開始聽
我想聽佢講果段

香港唔再只是為左自己戰鬥
解放所有被中共壓迫欺詐的人

令到你唔敢反抗，喪失人性，民族意識

羞辱 震懾

Google左睇預告 真係濕濕碎
新疆人應該可以當笑片咁睇

點解要咁做。。。

新彊個情況仲衰過我地...
真係好想有人幫到佢地

有冇link

要幾變態先做得出

成兩個鐘， 邊個位講緊你標題既內容

V

7：10
講佢一個穆斯林女人竟然要第一次係老公以外嘅人面前全裸，係生命中最差辱嘅事

痴撚線 香港同新彊民族都唔係支那自己人 係受害者
你唔撚好話德國人同禉太人係自己人

哇, cls

之前有條友係youtube到留言話，今欸衰咗最多味好似深圳咁，我同佢唔會，會衰過新疆，佢又唔多信

完全2個民族黎

D

F

我哋又點知道新屋嶺同失蹤個班手足無俾人咁樣做

對男性對會。。。

唔敢睇 好殘忍

中國係咪現代最變態既民族？

台灣人好討厭呢句嘢，話我地威脅緊佢咁話

84%中國棉花係新疆出，全球1/4棉花係中國出……
段片開頭講forced labor，之後係surveillance technology，2：08：xx 先係sexual violence targeting female ethic minorities，之後係NBA

sorry,以前真係信新疆人好惡,法輪功係邪教

U r not alone bro, i also thought it means sad

Crap...

RTHK呢個訪問一位曾因裝what’s app 被捉嘅女士
可以看

呢個係事實 佢地唔鐘意係因為佢地覺得佢地係國家
香港就係中國香港 佢地唔想比香港拖落水

冇咩威唔威脅 香港咁多年都做肉盾 香港冧左下個就係佢
個台海都救佢唔到

目的不是摧毀個女人，因為跟本當人係物⋯⋯
目的係折磨係企後面睇個班人嘅心靈
用變態過納粹嘅角度去睇中共（from美國國會議員嘅角度）

光復香港 時代革命
推

推...

正確，變態過納粹。
聽過納粹對活生生嘅德國人灌野入個腦

中共一定要消滅..CLS

唉以前未燒到自己，就乜鳩都唔理
依家燒到先發覺中共到底有幾垃圾同恐怖
最撚慘係燒到香港個陣居然仲有成班垃圾都仲未醒，仲支持一個咁撚垃圾嘅政權

FUCK SERIOUSLY????

02:11:00左右

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

香港冧左，全力滲透台灣，隔個海都可以染紅

有香港加台海都染紅緊啦, 又係針吉唔到肉

fucking chinazi

至少hitler 認為德國人至上
中共當國民只係狗，只係一種資源，用完就丟

我認真懷疑CCP班人係咪人類來？

佢地嘅行為係嚴重顯示冇人性，冇血性，只有純粹嘅屠殺，殘酷，暴力。

一個人類點會係咁？一個變態殺人狂，都係因為心理上或精神上出毛病，先會有咁嘅行為。

但中共唔係，完全只係想搞死你，冇任何理由。

其實已經染去歐洲、聯合國

都係果句，我地只可以示範一次

立即展開全球排共計劃！
代號：光復地球

其實中共係毛澤東時代已經超越納粹，中共殺8000萬人，納粹都係殺1700萬人咋。
所以成日係街見到手足噴“中共=納粹”，我心裡極不同意，應該係“中共>納粹”先啱。

講得無錯！

網上都多，仲有女孩帶著女女女的子女離開集中營，被「清洗民族」

睇住呢篇先
從新彊集中營看中共種族滅絕計劃—2047後將再無「香港人」

尤其是穆斯林係最注重「潔淨」
食物、衣物、身體、心靈...都要保持潔淨
穆斯林女仔被強姦呢個事實會對自身宗教信仰產生超巨大精神上衝擊
為保宗教嘅神聖尊嚴，以死明志都不為過

仆街支那

721 831 101

一輸就係呢個下場

根本用赤納粹去形容佢其實係美化緊佢, 佢各方面既邪惡程度真係人類歷史上完全搵唔到另一個暴政可以拍得上, 最撚恐怖既係佢可以將所有惡行高速進化同掩飾滲透到大部份人完全無知無覺

除左條片有無簡短既link?

喊咗

次次睇到新疆特輯就好想喊
香港人輸左實慘過新疆
我覺得可以撐到而家除左撞正貿易戰同侵仔之外好多時係對支共既恐懼
支那一日強大 香港一日都唔會有好日子過
唔想講FF既野
但係香港贏咗一定要幫返俾支那長期打壓既維吾爾族同西藏人

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

唔係中共勁過納粹

而係 中共+納粹=赤納粹

啫係一個仆街 + 一個含家鏟= 仆街含家鏟嘅死賤種

屌你老母 chinazi

除左聲援根本幫唔到手
攬炒中國個經濟令佢亡黨又唔係一時三刻既事....

以前古中國係真中國

古中國比外族 元清 入侵過兩次
舊中國人殺哂一大半 尤其是北方個D
絕對唔係乜野漢人 係乜春野女真匈奴蒙古後代
佢地話自己係漢人 跟本就係掛羊頭賣狗肉
完全係北方蠻種 睇佢地做事手法已經知

弱智支那豬唔識英文唔好入黎啦

應該得巴基斯坦最老友
𠴱陣六四
班高層驚真係倒台
Call定飛機準備走佬到巴基斯坦

Chinazi真係改得冇錯，痴那線國家

無古中國呢樣野
更無朝代呢樣野
每一個朝代都係一個單獨存在既國家
中國 只係出現左 107 年

唔好再俾中史書呃

CLS
今日新疆
明日香港

香港大屠殺風險正在增加

真係唔可以輸

之前有人講黑警係新屋嶺係男朋友面前強輪姦個女仔

我100%信

【新疆嶺】又爆新料！！！證據確鑿11月動工！！！

!核彈!【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

中共好撚恐怖

五族共和係民國時期提出個喎

哇 屌你 同dark web個d有咩分別

sor記錯
中共應該係講五族自決
比新疆獨立？
跟住上咗位建國就反口

俄佬分分鐘吞多幾塊地

#chinazi

如果你識台灣人嘅話你會知其實唔係

台灣有一班老一輩都係大中華膠，成日以為支那好富強，想回歸（即係支持韓国魚個班

隨咗老個班，仲有一班後生之前大學識都係戇鳩，睇個樣係食好住好嘅一代，反送中以來無關心過香港，明明係香港讀書就好似平衡世界，仲返埋支那玩添

活摘器官

岩岩同尼泊爾簽唔成

Thank you

唔熟當地點
暫時都應該好彩簽唔成？

好撚顛..

PoPo 向長者表示：長命百歲呀祝你❗屌你老母❗